Earnshaw 錶面問題

我想問左邊個圓型係代表d 咩？

秒針？

應該唔係，因為我望實佢都唔見佢有郁，同埋每幾分鐘再望都無分別

係咪兩地時間呀？
我見佢寫3,6,9,12，似係時針

我都有諗過，不過我又set 唔到佢時間，同埋我上佢個網找都無資料，我成日望住搞到我頭都大埋

可以試下send email問customer service